﻿> > * new
> > * asssigned
> 
> K čemu by takové tagy byly? To, jestli to je přiřazené anebo nové se pozná i bez tagu.

Nenavrhuji takové tagy, jen popisuji, jak to dělají jinde.

> Čím se to líší od fixed? Jinak mi to je celkem jedno, my historicky používame fixed.

Ano, naše fixed (nebo i done) odpovídá tomu resolved.

Příklad jsem sem poslal jen proto, že je na něm dobře vidět, že ne pro každého fixed znamená automaticky close / hide. 
